LIHKG冇可能冇中文名!

應該改個名!

高登(3哥）